周末仲未訓嘅你做緊咩？

岩岩喺屋企自己一個飲左半打啤酒
而家好精神

甘夜吾訓中足錯字實在有心

翻工

游的士河

訓架喇